想幫屋企人買份醫療保

想幫兩老買份好啲既醫療保
睇咗好多資料 覺得好亂完全冇頭緒
之前睇過自願醫保 但保額太低覺得冇咩用 所以都唔會想揀
想請問下大家有冇邊隻好少少推介

可以傾吓

90後agent
可以慢慢傾

AGENT只係SELL佢地公司既野，要搵梗係搵BROKER

保障類型既保險分為4大類
人壽,危疾,醫療,意外
你自己本身有冇了解過？
如果冇 我可以比左基本概念你先

高端自願醫保啱唔啱？每年保額2千5/3千萬，基本上全包，保單持有人仲可以扣稅，每張最高可扣到8千蚊
Tg我了解下

醫療保最緊要當然係保得足
不過保得足唔係淨係保額大就夠
1. 病房級別
2. 理賠項目
3. 可索賠次數
4. 入院前檢查 出院後護理覆診又包唔包
5. 醫療裝置邊款保邊款唔保
等等好多樣嘢要兼顧

上面好多人留咗tg
如果你有興趣問多間 再tg了解下啦
希望你搵到啱嘅plan

巴打記得唔好幫襯中資、藍店
順便希望大家可以幫手follow埋個page
同埋可以pm我比埋個報價你

可以tg 我同你講解下
由淺入深 先同你講解醫療係乜，再講下當中要注意既細節
已有唔少連登巴絲客

如果你可以講埋兩老幾多歲 咁就可以俾返個詳盡d既資料你 方便既話可以係到講

自願醫保都要睇你買邊款。我屋企人有買BUPA嘅高端自願醫保，佢寫到明做手術都會全數賠償，比起其他普通醫療保嘅賠償額都高。你可以留意吓呢個plan啱唔啱你。

Agree

請問係咪尊尚個隻？

如果想了解bupa高端自願醫保可以tg我問吓

你會唔會考慮下高端醫療？
不過都要視乎番你個budget , 先大致上話你知有咩類型比較合適你budget 同埋個需要

利申，富通agent ,有興趣可tg比御醫保資料你了解下.

好撚貴wo
連登咁多保險狗搵食既

一個POST引晒D保險狗出黎搵食

樓主明顯係想用家分享
個個agent搶住出嚟做乜

買保險硬係搵IFA

係真係想幫屋企人買份好
請問有冇ching真係可以分享下

係但為咗屋企人冇計

個plan自己綁屋企人
住院首選 危疾買些少